「世紀難題」到底井台主既中文會進步先定袁生既畫技會進步先

問題：
究竟井台主既中文會進步先定袁生既畫技會進步先

正評：井台主
負評：袁生

Credit:風岡麻理巴打

人地中文係點輪唔輪到你呢d外人出聲

人地識八國語言呀

井台主正常講野個陣都幾正常既

其實唔難.jpg

正負皮都唔想比

HxH大結局先

Hi

動物台矛盾大對決

垃圾post

台主寫故，猿生畫插圖！

唔準回

係 要提下人先得

支持黑長直

乜撚野中文 係井語